天口熱焗 塊面就生一粒粒紅點 又成面油

呢幾日31-34度
額頭已經出左幾粒細細粒紅色半透明既油脂點
塊面又勁多面油 好似用水洗完 用紙巾抹完都好快又出過
究竟有咩方法改善

Push

玫瑰座瘡

有病睇醫生

梅毒